屌睇得多連登d支那治癒gif，搞到過馬路好淆

綠燈轉左2-3秒先會起步，但都會望實另一邊，驚有人飲醉酒唔睇燈

等過馬路一定唔會再企最前，過馬路都會凝住有大卡車撞埋黎，手機都唔敢玩

應該咁做

證明個post有實際作用